## Descrição dos scripts

**./ubuntu-quick-install.sh**: Instala diversos packages e itens o ubuntu ou debian

**./cpu_temp.sh**: Mede a temperatura do computador e mostra o output, util com crontab. (Usa font-awesome)

**./qcow2Backup.sh**: Permite o backup e compressão de várias máquinas virtuais dentro de uma pasta

**./test_truecolor_terminal.sh**: testa a capacidade do terminal de rodar todas as cores
